{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079849?place[place_type]=GID&place[gid]=1079849&place[latitude]=33.4013680015&place[longitude]=126.8992145439&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주빌레성통나무휴양펜션"
    },
    "text": "当丸太休養ペンションは、済州オルレ2コース終点、3コース出発地に位置しております。 客室ごとに本階の単独構造で丸太ベッド、丸太家具などが用意されています。 広い敷地には芝生広場、遊園地、バーベキュー場、自然休養林、農園などがあります。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 追加人数が発生する場合は、予めお知らせください。 ペットと食用油は禁止されており、青少年の男女同室での宿泊及び予約は宿の規定に基づいて決定されます。 施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、喫煙は客室内では禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 バーベキュー施設はペンション前の芝生で可能で、必要な設備はレンタルできます。 周辺には城山日出峰、ソプジコジ、クァンチギ海辺、牛島など様々な観光地があり、当休養ペンションでは済州島の自然景色とともに快適な余裕を楽しめます。 客室は様々な大きさと構造で提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "丸太休養ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "丸太休養ペンションは済州オルレ2コース終点、3コース出発地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと食用油は持ち込みできますか？",
            "answer": "ペットと食用油は禁止されており、持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊者の男女同室での宿泊及び予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設の毀損や紛失に対して責任がありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は施設の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで行えますか？",
            "answer": "バーベキューはペンション前の芝生で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には城山日出峰、ソプジコジ、クァンチギ海辺、牛島など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような構造で提供されますか？",
            "answer": "客室は様々な大きさと構造で提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 357
    }
}